做左三十幾年人，仲係A0

點先出到pool？

去泳池游完水記得離開水面

30幾先🤔

三十頭

溝下女同事？

同事就不了 費時衰左面左左

玩下交友app lor

有冇檢討下係咪自己有問題？
性格，談吐，行為

識一個人
由幫一個人
開始